癲狗系列 - 肉絲炒麵

網址如下:

做法概述:
1. 炒麵一個滾水煮幾分鐘, 過冷河, king乾水備用
2. 梅頭瘦肉洗淨切絲, 用1茶匙米酒同1茶匙生抽加少少豆粉同水醃15分鐘
3.開油鍋, 油溫5-6成, 落麵炸, 用中小火, 開始脆身, 轉d大個火炸脆, 然後反一反再炸脆
4. 上碟
5.倒淨少少油, 落幾粒蒜頭爆香, 落瘦肉炒, 再落銀芽九王炒, 落大半碗水大火煮滾
6. 收細火, 落4份1茶匙鹽, 4份1茶匙糖, 少少胡椒粉, 攪勻, 再落豆粉水埋芡
7. 將所有汁連材料鋪係炒面上, 完成

狗又炒野喇

好耐冇見

夏榮

皮已正

好似幾撚正

做咩咁耐冇開post

吉妹

炒麵！！！ 肉絲轉生炒骨！！！

狗巴真係肉C炒麵你太好

但有冇機會食

冇機會食

弘b試下整，好易

你點解成日咁對我
係咪有囡囡喇

冇呀

咁又唔整比me心痛

個肚腩好搶鏡

巴打我用過同樣材料整兩面黃
加芥末紅醋好正

識食

正呀
btw 你既食譜post 我都有留名

幾正喎 支持支持

仲記得 推佢..推佢..推佢

多謝支持

多謝

想睇拋獲

又炒牛河

呢種獲唔識拋 覺得好重
意粉用平底鍋狂拋

正 不過屋企好少咁用油法

平底獲先難拋，唔識就力好易飛哂出黎

係呀，所以好少整

好撚正呀屌你

飲返去咪得囉

笑乜

喊囉

幾時食飯

哇

可唔可以拍條片教瘦肉點切絲

隻鑊邊到買
柄位幾新淨

搵日整比個妺食先